你認唔認同讀書係一世人最開心既時間

真心都唔開心得去邊
gpa又低 女又冇

讀書個陣係負資產直頭係苦行黎，仲要唔擔保苦盡甘來，講得出讀書係最開心嘅時候，一係本身生活都幸福快樂，一係天真爛漫

無咁多負擔嘛, 實爽架

中學時期係人生最開心個陣